徐時論 美國總統大選是一次「釣魚行動」嗎？ 特朗普還有勝算嗎？ 習近平、普京為何不恭賀拜登？

#35 ON TRENDING

(附繁簡字幕) 【Live🔥】
美國總統大選是一次「釣魚行動」嗎？
特朗普還有勝算嗎？
習近平、普京為何不恭賀拜登？
往後關鍵的四個日子！｜
徐時論

徐時論 TsuisTalk
145K subscribers

#特朗普#美國大選#共和黨

【Live🔥】11月11日美國總統大選最新分析，這次是一次「釣魚行動」嗎？特朗普還有勝算嗎？習近平、普京為何不恭賀拜登？往後關鍵的四個日子！｜徐時論

直入主題內容👉0:03:41

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com

收皮la,仲有人聽同于飛果批垃圾乞兒